16：25防暴出動

石硤尾警署剛剛見到有三架警車出動, 其中包括豬籠車。